<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<markers><marker name="WeRéso" lat="50.635" lng="3.058" category="coworking" address="104 rue nationale" city="Lille" postal="59800" country="FR" listed="true" featured="true" region="Hauts de France" featuresUrl0="wifi" featuresUrl1="imprimante" featuresUrl2="drinks" featuresUrl3="casiers" featuresUrl4="cuisine" featuresUrl5="second-ecran" featuresUrl6="detente" featuresUrl7="telephone" featuresUrl8="parking" featuresUrl9="lieu-securise" featuresUrl10="douche" featuresUrl11="call-box" featuresUrl12="bal" features="Boite aux lettres, Call box, Douche, Lieu sécurisés, Parking, Téléphone fixe, Espace détente, Second écran, Espace cuisine, Casier sécurisé, Thé Café, Imprimante, Wifi, " description="" descriptionBonus="Weréso et ses Job Masters vous proposent des ateliers et conférences pour parfaire vos compétences, élargir votre champs d’action et vous documenter sur le monde qui bouge… tout en développant votre réseau !" logo="logo.jpg" favoritePicture="espace foch.jpg" averageVote="0"/><marker name="1624 Cowork'in Lille" lat="50.641" lng="3.066" category="coworking" address="12 ter, rue des tours" city="Lille" postal="59800" country="FR" listed="true" featured="true" region="Hauts de France" featuresUrl0="wifi" featuresUrl1="imprimante" featuresUrl2="drinks" featuresUrl3="cuisine" featuresUrl4="detente" featuresUrl5="call-box" features="Call box, Espace détente, Espace cuisine, Thé Café, Imprimante, Wifi, " description="1624 est un espace de location de postes de travail situé dans un hôtel particulier, au coeur du vieux Lille et à moins de 10 minutes des gares.&#13;&#10;Adossé au Startup studio de Sparkling Partners, vous porterez votre projet au sein d'une communauté bienveillante de créatifs et d'entrepreneurs.&#13;&#10;&#13;&#10;Vous démarrez votre activité ?&#13;&#10;Vous travaillez seul et / ou à domicile ?&#13;&#10;Vous voulez activer votre moteur interne nécessaire à l'avancement de votre projet ?&#13;&#10;Vous ne souhaitez pas vous engager avec un bail et appréciez garder votre liberté ?&#13;&#10;Vous êtes une startup, votre équipe s'agrandit et vous aimez travailler dans un environnement propice à la créativité et à l'échange ?&#13;&#10;&#13;&#10;200 m², 30 postes, 2 espaces de réunion, un espace détente, une cuisine et une terrasse sont à votre disposition dans un cadre de travail hors du commun et chaleureux." descriptionBonus="CICI, c'est possible ! Créativité, Innovation, Connexion, Inspiration" logo="logo.gif" favoritePicture="facade.jpg" averageVote="0"/><marker name="Co-factory" lat="50.656" lng="3.087" category="coworking" address="677, avenue de la republique" city="Lille" postal="59800" country="FR" listed="true" featured="true" region="Hauts de France" featuresUrl0="wifi" featuresUrl1="drinks" featuresUrl2="cuisine" featuresUrl3="jardin" featuresUrl4="board" featuresUrl5="videoprojecteur" features="Vidéo projecteur, Tableau de présentation, Jardin, Espace cuisine, Thé Café, Wifi, " description="Nous avons conçu Co-Factory comme un espace ressource pour les entrepreneurs et les entreprises. C'est à la fois un lieu pour travailler, pour échanger avec d'autres professionnels de tous secteurs d'activité et pour développer ses compétences." descriptionBonus="Nous voyons également le coworking comme un lieu de solidarité, d’entraide et de partage où le travail collaboratif y est très développé. Plus qu’une valeur affichée, c’est dans cet état d’esprit que nous accueillons tous les nouveaux coworkers !" logo="logo.png" favoritePicture="banniere-accueil.jpg" averageVote="0"/><marker name="La Coroutine" lat="50.629261" lng="3.069627" category="coworking" address="8 rue moliere" city="Lille" postal="59000" country="FR" listed="true" featured="true" region="Hauts de France" featuresUrl0="wifi" featuresUrl1="drinks" featuresUrl2="casiers" featuresUrl3="cuisine" featuresUrl4="second-ecran" featuresUrl5="fumeur" featuresUrl6="board" featuresUrl7="videoprojecteur" features="Vidéo projecteur, Tableau de présentation, Coin fumeur, Second écran, Espace cuisine, Casier sécurisé, Thé Café, Wifi, " description="Un espace convivial pour développer vos projets, exercer votre activité, s’entrainer et échanger dans la bonne humeur. Wifi, café, thé compris ; vous n’avez qu’à venir et vous installer. Pour une heure, une journée, une semaine, un an ou une vie... c’est aussi simple que ça ;-)&#13;&#10;&#13;&#10;20 tables partagées sont à disposition des coworkers. Libre à vous de choisir chaque jour votre place et vos voisins pour changer d’ambiance.&#13;&#10;Des écrans sont à disposition, ainsi que des casiers de rangement pour les réguliers.&#13;&#10;&#13;&#10;Venez aussi prendre un break dans notre espace détente.&#13;&#10;Notre bar vous propose d’excellents cafés, thé, jus (fair trade/bio) pour accompagner une lecture de la bibliothèque, une pause dans les hamacs ou un moment de convivialité partagé autour d’un jeu de société." descriptionBonus="Un espace de coworking convivial créé, géré et financé par ses usagers pour créer travailler, bidouiller, apprendre, innover, partager, échanger, ..." logo="logo.png" favoritePicture="le-bar-de-la-coroutine.png" averageVote="0"/><marker name="La ruche - Paris Canal" lat="48.872" lng="2.365" category="coworking" address="84 quai de jemmapes" city="Paris" postal="75010" country="FR" listed="true" featured="true" region="Ile de France" featuresUrl0="wifi" featuresUrl1="imprimante" featuresUrl2="drinks" featuresUrl3="cuisine" features="Espace cuisine, Thé Café, Imprimante, Wifi, " description="La Ruche est un espace de coworking collaboratif où une communauté d’entrepreneurs construit des solutions d’avenir.&#13;&#10;&#13;&#10;#Entreprendre: Notre incubateur, la Social Factory, accompagne les porteurs de projets dans leur développement.&#13;&#10;#Innover: Ce lieu d’expériences et d’expérimentation se donne pour mission de sensibiliser ses coworkers et le grand public au Travailler autrement et à l’innovation positive.&#13;&#10;#Partager: L’échange et la stimulation entre les membres sont favorisés et facilités par la configuration, l’atmosphère et l’esprit d’ouverture du lieu." descriptionBonus="Découvrez nos autres ruches à Denfert, Montreuil, Marseille et Bordeaux" logo="logo.gif" favoritePicture="04.jpg" averageVote="0"/><marker name="Mutualab" lat="50.6296016" lng="3.0617998" category="coworking" address="19 rue nicolas leblanc" city="Lille" postal="59000" country="FR" listed="true" featured="true" region="Hauts de France" featuresUrl0="wifi" featuresUrl1="imprimante" featuresUrl2="drinks" featuresUrl3="casiers" featuresUrl4="cuisine" featuresUrl5="detente" featuresUrl6="conciergerie" featuresUrl7="board" featuresUrl8="videoprojecteur" features="Vidéo projecteur, Tableau de présentation, Conciergerie, Espace détente, Espace cuisine, Casier sécurisé, Thé Café, Imprimante, Wifi, " description="Mutualāb est un vaste espace de travail partagé (coworking) :&#13;&#10;700 m2 en plein centre de Lille, pour travailler en mode collaboratif ou personnel.&#13;&#10;Ce sont aussi des salles de réunion, un tas de formations, événements et ateliers, un restaurant bio…&#13;&#10;&#13;&#10;Mutualāb est un lieu ouvert d’innovation sociale. On y invente de nouvelles façons de travailler, de partager les idées et les savoir-faire.&#13;&#10;" descriptionBonus="Espace co-géré, Mutualab est un lieu géré en commun et vivant grâce à l'investissement (minimum) de tous les coworkeurs/euses" logo="logo.png" favoritePicture="01.jpg" averageVote="3"/><marker name="Wildesk" lat="48.896038" lng="2.3839823000001" category="coworking" address="Canal de saint-denis" city="Paris" postal="75019" country="FR" listed="true" featured="true" region="Ile de France" featuresUrl0="wifi" featuresUrl1="imprimante" featuresUrl2="drinks" featuresUrl3="casiers" featuresUrl4="cuisine" features="Espace cuisine, Casier sécurisé, Thé Café, Imprimante, Wifi, " description="Wildesk conçoit et réalise la nouvelle génération de bureaux.&#13;&#10; &#13;&#10;Mobiles, Design et Connectés, nos espaces s’insèrent parfaitement dans la Nature.&#13;&#10; &#13;&#10;Chaque espace Wildesk offre aux travailleurs les meilleures conditions pour booster leur créativité et leur productivité." descriptionBonus="WildOne a pris ses quartiers le long du canal de Saint-Denis en face de la Villette !" logo="logo.png" favoritePicture="01.jpg" averageVote="2"/></markers>
